個市升淨電訊股

大家估下幾時托電訊股

仲有地產

16 ,1113........